大家覺得咩身型既女仔最好睇？

好瘦定有肉地